謝偉俊係咪弱智 同人講話細過為咗慳錢搭車落早幾個站

慳錢就咪學人搭車啦

可能佢跑得快過火車

一睇就知佢低低啲
政見唔講 咁多女人唔揀
走去揀白姐姐就知佢精神失常

錢姐

日頭返地盤，夜晚做地盤看更
地盤有水有電，訓覺訓更亭

水電煤租都唔洗交
衫就著公司衫

哇，一年洗少幾多

佢為咗慳錢 白姐姐都溝

唔通佢就係呢條痴線佬？

可能係太過離地 未搭過公共交通工具

為左慳錢
所以走去廁所食...